係香港人嘅就即刻同我攞地拖攞布

雖然係支那陣營，但係董太當年就係第一個喚醒全香港人要清潔！係徹底清潔！
唔使講咁多，同我抹！

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人